有無巴打好心share返ptgf d link黎？

我追post果時d megalink全部load唔到
有無巴打放backup比我 唔該

同求